\begin{enumerate}
    \item Titulación académica requerida: 
        \begin{itemize}
            \item Título: Ingeniero en Informática \DocAcre{sec:titulo-ingeniero}.
            \item Universidad: Universitat Polit\`ecnica de Val\`encia.
            \item Año: 2000.
            \item Nota media: 8.21/10 \DocAcre{sec:expediente-ingeniero}.
        \end{itemize}
    \item Inglés: 
        \begin{itemize}
            \item Título: IELTS Test Report Form \DocAcre{sec:ielts}.
            \item Institución: Cambridge ESOL / British Council.
            \item Año: 2018.
            \item Nivel CEFR: B2.
        \end{itemize}
        \begin{itemize}
            \item Título: CERT ACLES English B2 \DocAcre{sec:florida}.
            \item Institución: Florida Escola d\textquotesingle Idiomes.
            \item Año: 2018.
            \item Nivel CEFR: B2.
        \end{itemize}
    \item Valenciano:
        \begin{itemize}
            \item Título: CERTIFICAT OFICIAL ADMINISTRATIU DE CONEIXEMENTS DE VALENCI\`A GRAU MITJ\`A \DocAcre{sec:mitja}.
            \item Institución: LA JUNTA QUALIFICADORA DE CONEIXEMENTS DE VALENCI\`A.
            \item Año: 2017.
            \item Nivel CEFR: C1.
        \end{itemize}
\end{enumerate}